猁迷巴打「日經」請入，等緊你真人出嚟屌撚柒我

唔好大鳩完我就扮傻仔，
乜鳩麗晶花園。
係想出嚟格劍就就隨時出嚟旺角，
唔夠薑就摺埋打飛機，
麗晶花園，我麗你老母咩
死猁狗約人格劍都咁撚肉酸

召喚日經巴打

約隻揪約觀塘啦

啲4猁狗係咪第一日上連登，
我最鍾意真人格劍

猁迷子淨係半夜先敢出公海？

Hi

推

父又煽風點火

佢上次去買球拍冇錢比仲差緊我錢

支持支持！

佢唔敢去九龍灣唯有吶喊助威

佢去建興買球拍

喂米25

幫你推post 打和啦

小惠問你幾時再上去，佢個姊妹落左嚟，
加300雙飛

推多推先

你megabox嗰次笠水

佢成日叫我代佢出戰自己就走上建興出精